而家d學生係咪無玩過online game? 諗起細個組隊引怪俾法師輸出

依家係咪唔興玩 細個玩神話online
1，2個弓箭手拉怪 拉夠一堆就引去直路/建築物/山上附近
上面既法師就輸出火魔落石 升lv又快

係有時打大boss要有坦頂 不過如果打普通怪無坦都得啦 因為弓手敏高

加上好小人玩坦 升又升得慢死又死先
所以我玩親online game 都遠攻 血都唔減滴 不過輕裝一打就死要練好走位先拉怪

好想玩番 有無私服

Sorry借一借位
大家成日都話手足唔係condom,
咁我地聽朝一齊去支持佢地

不過面家現實d哥布林又揸槍 又tg 點拉怪

唔知你講乜
但有玩過online game 就知d怪有分攻擊狀態同閒置狀態
正常攻擊狀態既怪會主動鳩打進入範圍既人，咁梗係唔搵嗰啲黎做目標啦。

主動攻擊閒置狀態既怪先做到引怪拉怪效果 ，係人都知打機d怪設定好on9 你攻擊佢佢一定追到你尾還拖
好易引

香港沒落 個個都淨係識玩啲速食game

冇人識做坦
村民npc亂鳩放挑釁亂開怪

法師手短

ec冇攻擊技能

屌你老母乜撚垃圾game嚟

弓手搵岩目標 其他人唔好亂打
就唔洗有坦 練坦要太耐成本太高
我低lv果時拉3，4隻 練熟左先拉十幾隻
一個地圖 總有d怪係幾隻一堆。有d幾十一堆
有d成個山頭 量力而為啦死左又要番城坐好耐先出得番去玩

好多白痴仔冇意識
出到去野怪區完全當行街咁
完全冇為意草叢入面會唔會刷怪
仲有班村民npc真係...

求私服

想打機

海盜王online 礦場拉怪超爽

屌你咩依家越級打緊怪 無人坦得住

咁好的行動po 無人欣賞？

低lv入高級怪區 找死

升下lv先衝啦

唔需要坦 要團結
打親機我都係team team team + + + 先打怪
邊有人未+ 就自己打 除非新手
之但係見到新手 你都可以自己invite 佢入team 帶佢升
之前打機d人好有人情味會帶升會送裝 互幫好warm

同埋組隊都要睇職業平均 無理由4隻法師組一team咁笨7

其實有冇可能搵其他server d 玩家幫手打怪？
例如眾籌，橫掂都俾紅色server d 人屈我地收錢打怪，搵人打好過見自己server d 人死得咁慘

請代打就唔係刷怪啦

咁咪唔好坦放風箏囉
同埋卡地勢卡位出技
幾多血都磨死隻boss啦

無裝無技就入新手村轉左職先啦
白板入野怪區真係唔知講乜好

又冇坦, 又冇補師......
係咪ON9???

對面裝備同武器都係傳說級精練度+20 貨金佬
你坦無課 裝備仲係白裝+0 NPC貨
法師爆lv都無用 坦唔住 王極速秒晒後排補師同法師

而家啲VR online game好難玩㗎師傅
你估你舊時㩒個制做晒所有嘢咩
而家嗰啲係真人體力制電話game